屌...點解大亞灣件事好似冇人理咁

點解咁都可以推唔撚爆一個post ?
個d on9釣厹可以一晚推8個post
明明呢件事係關自己健康安全大家都可以唔理
我share 比朋友睇佢地就話下都要繼續返工返學
中共港共要封鎖消息
我地班港豬又好合作咁幫埋一份
垃圾夾帶呢？唔係好中意偷呢到野嘅咩？
醒下啦屌你老母
快d 推下post share比多d 人知
睇下有冇方法比其他國家嘅人關注下（世衛etc)

推緊

因為無影響經濟

WFC
有名你叫港豬

港豬食花生重要過自己條命

巨巴今日考試？
含淚推

幫手推

高登仔係吾怕核漏流！只怕無得打j

含淚推

聽日
瞓多陣就去溫書

係香港生存都無意義啦
算啦,一齊玩完...睇化曬

我都係咁話

吾你老母咩死賤種

好撚垃圾呀香港人
淨係識得屌9台仔澳豬
根本都唔撚識檢討自己
垃撚圾

有證據未？未就番屋企

咪推到有人證實囉
唔通由佢沉咩

乜撚野人黎

你個名

核爆都無人理，繼續返工搵錢供樓...

推

推

攪補選工作 不了

捉緊5p字 不了

真係洩漏輻射跟本無得隱瞞
封閉如前蘇聯都係一樣

當年吹到第二個國家先發現

推呀屌 頭暈左兩日

大亞灣單野有心隱瞞既話，推爆80個post都冇用啦

Fallout5 hongkong

pish

可以點理
D消息又唔流通
唔通你去現場睇下佢係咪真係漏咩

條魚真系……真系中咗輻射噉喎

係囉 有人理又點
窮撚都唔會走到
咪又係等死

8000 呎以上吹緊西風，台仔應該收到架喇

屌上個禮拜六跟學校上大亞灣中微子實驗站參觀
個實驗站同核電站好近

你已經死了

全香港得政府度到幅射

唉屌

未搞好護照/回鄉証嘅巴絲快啲搞
萬一真係check倒有事都可以走快啲

其實可唔可以send 封email 比 IAEA叫佢地入去電廠到做調查

還掂都係 死快d

上面講得岩 我見到第一時間都嚇一嚇，但諗深一層就算係真又可以點，繼續呃下自己好過
利申：港豬

呢度都推一推

有推隔離post
講真無論真假
電視台完全淡化真係好恐怖

咁多人陪葬 驚咩

吾？

冇咩主流媒體報導

好多巴打唔舒服

推推

推，真心要大家知

希望天佑香港 推

吾你老母

屌你老母 多啲人推啦 就死啦仆街

算鳩數啦港豬

幫推

港豬係咁嫁啦

民間唔係有組織可以度幅射既咩？
不過完全無人提真係好恐怖

吾你老母 高你老母

有事上黎 平民一定係等死
之前chernobyl 最少都有教人有輻射要點做
香港真係無人識

留名

香港一日未有人死 一日都無人理

唔核爆都冇人理

死咗都無人理架啦 港豬要返工返學架

核爆個範圍香港人已經死曬

死左都未必呀 要令到佢地返唔到工 扣人工先會理

系？？

有啲人無讀過書
以為核電廠求其有件組件有事就會成個廠爆炸
唔陪你地恐核就港豬

2016年喇
核電廠有事你估瞞到人？

而家高登連登真係低質左好多

因為由起果日已經注定仆街

垃圾港豬 釣厹就出力推

唔識呢方面就=無讀過書？
依家咪討論既揾緊真相

系你老母

搵真相？
似班c9 on99多啲喎

信唔撚過中共
唔撚好意思 核電咁撚大影響你連組件都可以有事
咁撚樣仲唔驚？

一笑而過
無錢走佬
留名等死

冇媒體報真係好怪
就算冇漏
佢前幾日都係失靈咗
叫做有d意外
但係完全冇消息

有冇熟悉核能嘅巴打解釋下大亞灣核電廠洩漏幅射嘅可能性同嚴重性

理唔理都好最多咪攬炒
到聽日咪又係要返工

嚴重性唔使講啦

唔好講笑 今日先有朋友話 會有外國組織度住個數
就算政府忍暪 外國組織都會出聲
依家冇人講 即係冇事

吶喊
讀多d書啦小朋友

仆街支那

不如講下有咩仲會有人理

真係好多人唔理唔知

推推推

醒未啊

Push

最嚴重都係冚港剷姐，無乜野

系你老母呀
見一個block一個

等死

一黎無咩人知
二黎 知又點 依家個勢頭 你想點搞
你搞野都無人和你

唔係唔想理
座野係大陸
你可以理到d乜？
上街？集會？你覺得呢個仆街支那狗政府會幫你出聲？
自求多福啦香港人

以我所知，基本上係好難會洩漏輻射，即使比導彈，飛彈射中，都唔會漏，所以其實我覺得都唔太可信

我地推爆左係咪即刻唔漏先
同facebook集氣有分別？
搞個集體投訴啦

大陸野... 好多神奇事物可以發生...

真心膠？

洩漏唔會上到8000呎
福島都無跟西風帶吹向東，
只係沿海流向東走
唯一係切爾諾貝爾爆炸咁先會上到8000呎

係大陸有d 咩係可以隱瞞唔到？64高鐵...有眼睇
支那唔衰得呀嘛
比人地知到自己核電柒左點得
咁咪同日本仔一樣
唔得唔得

一鍵留名

隔離post啲cm少到我以為係流料

啲石屎起碼幾尺厚
唔係用鑽地彈都炸唔穿

推呀

大亞灣都唔係香港境內
大陸野都吹佢唔脹...
咁就要干擾人地內政

唔睇lihkg 真係唔知有單咁嘅嘢

咁點解而家香港既幅射度數會咁高呀 解釋下呀你咁叻

知道又如何？走難？

殺到埋身仲覺得唔關自己事？

因為港豬覺得既然都中左幅射，仲多左個理由去日本

港豬既代表

唔想生癌呀

證據會自己出黎？

唔知，咁純粹個人見解姐，你地可以反對，但亦無必要咁串，係咪?

起碼要知道香港境內嘅輻射水平啦，而唔係大交合個個數據。

起呢度推就算

同其他港豬講佢哋當我痴線

中共不得好死

推

你冇得救架啦

新聞好似冇提過

吾你老母呀

係咪冇媒體報導

有咩可以做到

幫手推爆佢呀

中共正仆街

得明報有提

我相信單野連中電都理唔到

一係叫蘋果搞大佢

是旦啦
想死

起碼要令多d人知道件事

無咩新聞媒體報導

唔殺到埋身都唔識驚啦港豬們的

冇人推

個邊個po咁少人可能係關個topic事

推爆佢

因為香港大量花崗岩放幅射
所以香港仲高過日本
都唔知你係咪直必腸
成個憤青咁

Btw窮撚冇得走

都冇人肯譯英文

Btw樓上用 吾系噉 嘅唔該去用自己塞住洩漏嗰度

你要自己有隻錶去量度先得，除非你肯相信一切官方數據

你都ON撚9 叫人解釋都叫憤青

其實有咩資料？

得個topic,乜料都無好難傾

望下我個名！

而家果個非交合站個讀數超出正常花崗岩造成既讀數（最多咪0.2，而家>1）
不過係想知邊個先係正確
交合果個波平如鏡，街外果個日際變化好大之前去到2，琴日又落番1，今日又上番2，即係又漏多次？

如果外國網站既資料係正確既話
目前香港既輻射水平已經高過香港既正常水平唔少

Shut it down 啦冚家鏟

你自己唔知頭唔知路係度叫人解釋，你自己睇下你啲語氣先啦，上句人地就真係同你理性討論啦
你唔信佢講咪算仲要潤人你咁叻
雖然我都唔太同意佢講既理由，但如果你話我on9你都唔係好得去邊

可能剩係南區最有💲幾個先可以開船勉強走得切。老尖都係得五十K M。。。

我就係唔知先叫人解釋
條友講到自己好撚熟核電廠咁問下佢又唔得既?

我記得之前有班民間天文台
想問有冇可能夾錢買到check幅射既器材

我係咪就快死啦???

唉食曬啲輻射仲向到懶勁吊厹

「他明白市民緊張健康，但政府所用的檢測儀器，價格一般由數千元至數萬元不等」

洗唔洗夾呀

可以點理？即刻衝去核電廠抗議？

想大家關注下件事 你唔好衝出黎柒啦

講地下天文台的話，其實fb班人好藍屍帶feel

咁可以點做？ 比你知道就黎爆你都無野可以做到啦

至少知冇事就唔洗日日擔心

點知有事定冇事

推post

港豬：要返工，不了。

推呀屌你老母！！

所以咪要引人關注 等人做野查下

推緊 考緊試

其實無得理 就算發生 你宜家走已經太遲 所以唔好自己嚇自己

邊個敢查

所以咪要引人關注等一做野 查下

有無大學/科研機構去度下 d 幅射

大陸山寨貨點信

啱啱未轉頁睇唔倒f5打多左

走唔到 等死

呢個post好多打手搞事

依幾日喉嚨好痛

要返工，不了

不如講下比你知真係出事你會點做

推緊啦

推 大亞灣最接近香港邊度

推到蘋果搞大佢

東平洲，塔門
新市鎮的話去到大埔，不過都成30公里

認真先，raw source 只係話阻尼器洩漏，

去過台灣101應該都知道阻尼器係啲乜嘢嚟，其實就係令建築物唔好搖晃得咁勁；咁阻尼器漏液壓油，只要無碰上地震颱風的話呢，真係冇影響嘅。

當然啦，中國嘅嘢大家梗係唔信啦；但係而家大家都唔駛特別驚嘅，未死得住

但願如此

我可以點?

遲早世界末日都因為呢D極權國家隱瞞真相害死大家

認真大家可以wiki下咩叫阻尼器 唔好盲推

核爆不遠
繼續返工供樓

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

Agger
垃圾嘢先有人理

樓主係咪已經離開香港避難

是柒但啦 做個港豬多麼好

推下 死去溫書先

提早攬炒

依個post除咗好似師奶講陰謀論仲可以點？

話人港豬囉

港豬幫推

要番工，不了

推下都懶

香港民間有冇hobbyists有玩開輻射測量？呢味野冇人會信官方數據，一定要自己親手量度先安心

輻射好易量度
直接影響到香港難啲
但係污染附近農場海產果啲就有機
不過附近好似無乜呢堆野

今次事故最大反思既問題係，宜家全港得港共天文台有測幅射水平。
你話如果有中立機構，例如大學，有測幅射既話，都無咁驚。

香港好快有變種人

呢點真

推
但現實d講句 係真既話 冇錢移民既人都只可以留係香港吸輻射
政府理得我地 高層第一時間請辭走人

background radiation 求奇買個計人人都度到啦
天文台有無路數可以去現場度下土壤海水先？
所以根本全香港都無計

大學lab一定有度到幅射嘅蓋革計
蓋革計都唔係乜鬼違禁品
ebay amazon都有得賣

今次事故最大反思係香港科學教育真係

今次小兒科 下次好難講

由鳩佢啦屌 點撚樣都死架啦 不過生cancer死啫

個網又點解釋先 得香港紅點

睇下有冇生多左條j出黎

其實核電廠發生由何事故（無論大定小）都唔會好似依家咁冇乜反應。喂呀哥...核電廠喎大佬...你估電力站呀依家
所以屌人憤青個d人真係唔知咩心態，唔知係食得屎多定做港豬做得多

至於有人quote ，其實大埔嗰個sensor壞咗好耐：

另外，你望下嗰個sensor條chart就知道肯定有問題，況且如果正常人暴露喺咁嘅幅射環境，一年足足30000 μSv = 30 mSv ，即係差唔多等於吸煙一年所吸收嘅幅射量

push

核電廠門口有粒螺絲鬆咗都要恐慌下的話你應該好唔得閒

可以點

阻尼器洩漏咁小事 就唔洗報導啦

重要返工返學，真係出事先報

曲

咁果真係好似你講到咁輕鬆，做乜上面第一日就del 左個新聞佢

真係同你解釋都廢事，點解可以咁撚無腦

呢個post 真係見盡港豬嘅愚智

東張西望都無報,所以班港豬咪唔撚知囉

發覺吹水吹出禍咪del囉

個account人地打飛機用嘅，有事直頭密冚啦仲可以拎到出嚟J咩

懶撚叻開po𨳒人冇常識

推 其實真係好大鍋

你留意返D語氣先喇,然後再睇下user name,除左第一句之外仲有邊句係我講呀?
核電廠比導彈射中都唔會爆係常識,唔洗我識好多

無人對中國嘅核電技術有信心，不過大家借題發揮都要有個譜吖嘛: o)

狗官成家人一早去哂外國啦 有咩好怕喎

推到cctvb講

巴打
你由得香港收皮啦
香港宜家就係將提出問題嘅人殺撚曬佢
噤就唔會再有住何問題
香港一早玩撚完

接受現實準備變ghoul

支那野係咁架啦

平日要OT 不了
放假要shopping 不了
要去交配計劃 不了

你個名

厹搵唔到蝦條就喺度生事？

冇輻射講到有輻射仲唔係造謠?

推你老母

有堆五毛不停係度講無事 仲屌擔心個班人弱智 背後發生咩事好明顯

其實真係好大件事
我屋企盤花已經變種到識講野
你地自己小心

你地快d走…
天文台個輻射監察已經係假數
真實係核災水平

當樓主重開緊post個陣我已經大手搶購緊午餐肉啦

天文台個個數字真係假架
為左呃我地
重夾埋CY一齊做場大龍鳳
巧京京

有事呀宜家，之後呢？
有冇事你都做唔到任何野架啦
留意幅射指數？哦高左呀之後呢？

radioactive radioactive radioactive fuck china tell me what can I do

唔啊高手 j少啲學下打字先啦

係

係咪已經冇人理

同朋友講起 佢地都:係咩係咩？

推

你望下依家時事台有咩post 就明
唔係波時互屌，就係叫人刪感情台
屌你老味依d 關時事台撚事？

要返工 不了

屌 真係真係忍唔住 笑撚咗

時事台開埋d on9 post
屌你老味

港豬滿街

第7天死撚晒

等高登仔帶頭衝

唔係漏液壓油咩？
學術一問，液壓油有強輻射架咩？

無睇開

咁其實係有幾大件事？
睇左上個幾條link 唔太明其實有幾大件事

利申: AL Chem D

有啲懵撚成日話日本多輻射
我真係想講香港都一鳩樣阿屌你老母
港豬醒下啦

嘩，好撚多人關注呀…

咁又點？source又無，而家一味傳傳下
有無有公信力既機構行出黎話過出事？
而家咁同話你老母個閪漏幅射有乜分別
而且就算個閪真係漏幅射，咁你諗住點？

因為影響唔大
仲可以點